如果你地堅信燒山果套既, 唔該你, 連續十星期,一星期一次企出黎和里非

你只需要10星期, 就可以立即試到燒山果套WORK唔撚WORK, 就可以知道香港可唔可以好似南韓咁推撚到個仆街落台, 想知道結果,行動就得架啦

一定要行！